好心你班毒撚收皮喇，支持共享單車，點解唔支持共享女友？

Lm

共享單車起碼唔會扼人先

因為毒撚係唔會有女朋友

大家都係明買明賣
單車都可以壞呢樣壞個樣
女友點解唔可以又黑又臭？

唔講你都唔知個部係共享單車喇

唔少人都冇單車
咪去用共享囉